尖沙咀得2個人啊...可唔可以多啲人

驚佢地陣間走唔到，會俾人跟🙈🙈

旺角真係好多人走唔到